Iphone響英文系統嘅情況下，google map有無方法可顯示中文街名？

如題

iOS 13可以

唔識英文又要用

其實唔係唔識要用
係有事人地同你講中文個地圖得英文

即係唔識啦
講中文你咪自己諗返個英文囉

OSM-based嘅 map service 會雙語

一直都可以，想知係咩setup出唔到多啲

用appmanager 改google map 入面個 applelanguage 同nslangage 做 zh-hant-hk 排第一就得
所有app 都可以咁做

轉返系統做中文用住先

好呀
我幫你做下測試
唔準查 即刻講
克拉斯諾亞爾斯克
烏蘭巴托
八幡濱
呢幾個英文係咩
仲有負評嘅試埋
講唔出冇資格用英文
因為你地唔識英文諗唔返個英文

咩野app黎

唔知道
我就係唔識英文
所以成部電話都用中文

正解
不過實有人話唔識英文唔好用英文系統

成日都係咁咪好煩焗住用返中文系統

唔曉點用請指教

屌樓上做乜鳩

英文版照用中文search唔得咩

教人嗰個講埋係Jailbreak tweak啦

唔識英文又要扮哂野用英文system就係講你呢D

Search當然係得
但你搵完同人講返啲地方咪又要查返中文講比人知
唔通你睇到英文就知佢對返中文係乜野咩

真係香港人先對語言咁hardcore

原來係jailbreak

how?

佢要扮勁嘛